匯豐真係好唔撚得閒

又要奶中共又要奶大英